有冇住大埔玩開gym既巴打？

細佬想學下健身，驚亂做做錯同學下知識，想搵個人教
有冇巴打住大埔夾下時間？
留個Tg

基佬？

我邊句令你覺得我基 cls